在一堂艰苦的有机化学课上，有抱负的医生们已经失去了信心。为什么后悔如此伤人，为什么后悔对我们有好处？莎拉·托德2020年9月6日
神经元之间存在一个很小的间隙，因此为了到达另一边，电信号通常需要转换成小气泡船，装满化学物质，然后驶向另一边的神经元海岸。科学家利用多巴胺将人工神经元和生物神经元无缝地融合在一起| Shelly Fan | 2020年6月23日| Singularity Hub
就像没有帆，你的帆船就无法快速航行一样，如果人们找不到你的内容，你的内容也无法帮助你实现目标。内容创建指南：如何在每个阶段有效思考SEO |凯尔西·雷蒙德| 2020年6月19日|搜索引擎观察
内容营销和SEO就像一艘帆船和它的帆，它们需要彼此。内容创建指南：如何在每个阶段有效思考SEO |凯尔西·雷蒙德| 2020年6月19日|搜索引擎观察
另一方面，护卫舰最初指的是任何一种带帆的军舰，其建造是为了提高速度和机动性，因此其尺寸往往比主战舰小。了解你的历史战舰：从公元前7世纪到公元17世纪| Dattareya Mandal | 2020年4月4日|历史王国
一些难民在船上等了几天才启航。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
他们获得了800万美元，用于疏浚航道，让游船驶向卡塔琳娜岛。国会不断赠送的礼物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野兽
然后他们启航前往开阔水域，在那里他们确信会有人来营救他们。在充斥着欧洲难民的走私网络内部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
8月22日，大约88艘船驶向布鲁克林南端，允许22000多名士兵开始攻击。英国皇室成员莱因维德·布鲁克林：威廉和凯特来到历史遗址观看篮球比赛|贾斯汀·琼斯| 2014年12月6日|每日野兽
汹涌的海水使他的一只桨断裂，如果没有马达或帆，会对他的航行造成严重损害。维克多·穆尼为死去的兄弟贾斯汀·琼斯（Justin Jones）所作的史诗般的冒险故事2014年10月19日《每日野兽》
在猫岛的方向上可以看到一个拉蒂恩帆，而南部的其他帆在远处几乎一动不动。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
让那些在海上航行的人告诉我们海上的危险。当我们用耳朵倾听时，我们会钦佩的。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
当它走近时，原来是钟，扬起了帆，小妖精得意地坐在船尾。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
在决定我们的舰队不应与敌人作战时，这一论点在安理会中不是最有分量的。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
因此，他们一见到我们的牧师，就断然拒绝让耶稣会士乘船出海。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614